有冇人知點解打唔到過去星晨旅遊？

我打哂去佢公司D電話都打唔到，我想訂機票呀

執柒左

要朝早有星星出現電話先會有人聽
。
。
另外點解買機票要打電話？唔上網book？